濛 絕 襯 追 借

一個字歌名嘅歌都好撚正 好襟聽

歌名已經帶出重點

啲歌詞接直接 尤其是副歌已經表達到

濛
- 如果看著我不妨濛一點完全望表面或是未完善

絕
- 叫絕望抬起眼望望如今我在你面前呈堂隨便收看

襯
- 當一眾好友至親 需要一個替身
統統找我如御用陪襯

追
- 一追再追 只想追趕生命裡一分一秒

借
- 如果你習慣 有備無患 只怕獨個晚餐

仲有好多首 晏時醒唔起

屌你老濛

缺

一

圓

垃圾濛狗到處瀨尿

若

歪

運

Eric kowk-晏

原來容祖兒有咁多首單字歌😯
除咗 怯 其他都好似冷門歌

國貨城既 強

完

樓主 - 柒

灰

能隨時埋在垃圾 與世界一起風化 還會還會為你開灰色的櫻花

有借，有還
還
- 戀愛是容易談容易淡，從來是十分花時間
明瞭歷盡幾多難關，快樂過悲傷要用年月去攤還
心痛是容易煩容易慣，為何日落擔心傍晚
明明道別不需留一眼，別多關心我睡眠太冷

楓
- 緩緩飄落的楓葉像思念 我點燃燭火溫暖歲末的秋天

係咁屌老濛做乜鬼

認
若
一

勇